港大仔全部都係死賤種

投不信仼票除外

我冇得投
不過希望你地唔好怕煩唔好討厭政治
可以幫下手
唔好俾班撚樣代表你地
代表我地全港學生

Thx

天命最高